好撚驚 但係聽日都會出來

好撚驚
無諗過連香港有一日遊行既自由都無
但係都要出來, 就算當係散步都係咁話

最緊要人多

世界各地每一個國家，每一個民族，都得來不易… 好多民族，弱雞既，就比人滅族（不列顛人、普魯士人），比人統治（中國）。淨低既就係淘汰剩出黎既強者。

香港好好彩，開埠百幾年都有人保護，享受天賜既和平、民主同自由。

十一呢一戰，成個反送中戰役，
係我地民族既劫難，係命中注定既一戰。

但係我相信香港人、香港民族係100%會贏。因為我地地方雖然細，但係韌力絕對唔輸比當今世上任何一個強大既國家。

Popo同我地追求既、萬世不朽既價值觀相比，簡直係不值一提。

此後世世代代都會以呢一世既香港人為楷模，不斷為民主同自由奮戰落去。
因為依附極權容易，但係追求民主自由既戰鬥係永無休止。

多謝你

yup

我只係一個派唔上用場既和理非

日日都要飲酒先訓得著